[{"program_id":"886921","title":"Protestantesimo del 06\/05\/2018","time":"00:45","description":" In una societ\u00e0 che si fa sempre pi\u00f9 complessa e multiculturale, la rubrica Protestantesimo vuole presentare al pubblico televisivo la cultura e fede protestante in Italia e nel mondo. Aperta all'incontro ecumenico e tra le fedi, la rubrica \u00e8 attenta alle sfide della societ\u00e0 contemporanea, presenta la multiforme realt\u00e0 evangelica italiana e investiga il rapporto chiesa e societ\u00e0. \n\nCon un atteggiamento di ascolto ed apertura la rubrica affronta i temi dell'etica, apre una finestra sulle realt\u00e0 protestanti nel mondo, offre spunti di lettura della Bibbia e propone una panoramica dei molteplici contributi dati dai protestanti alla cultura, alla musica, alla teologia, all'arte.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/protestantesimo_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/12\/1355314996452protestantesimo_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Protestantesimo\/Protestantesimo_puntate_HL\/8789215_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886922","title":"Allacciate le cinture","time":"01:15","description":"FILM Allacciate le cinture 1^ Visione RAI Allacciate le cinture","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886923","title":"14\u00b0 Distretto","time":"03:00","description":"TELEFILM 14\u00b0 Distretto - La festa della mamma 14\u00b0 Distretto","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886924","title":"Le 20 euro false","time":"03:49","description":"Le 20 euro false Le 20 euro false","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/notte_world\/8789912_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886925","title":"Il proiettile mancante","time":"04:37","description":"Il proiettile mancante Il proiettile mancante","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/notte_world\/8789966_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886926","title":"Videocomic Passerella di comici in tv","time":"05:20","description":"I grandi comici del variet\u00e0 televisivo riuniti in una passerella che ripropone i loro sketch pi\u00f9 divertenti. Un'occasione unica per apprezzare gli esordi e i successi degli intrattenitori preferiti dal grande pubblico: Tot\u00f2, Aldo Fabrizi, Alberto Sordi, Nino Manfredi, Carlo Verdone, Roberto Benigni, Massimo Troisi e tanti altri.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/04\/1461054989129_videocomic-114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/11\/1354185531321videocomic-H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/notte_world\/8790067_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886927","title":"Lui e lei S1E2 - Segreti familiari","time":"05:35","description":"Un avvocato e una poliziotta formano una formidabile squadra per aiutare i bambini in difficolt\u00e0","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/05\/1336576713795002415_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2014\/05\/1400854304844LuieLeiH.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888717","title":"Streghe - Via con le streghe","time":"07:15","description":"TELEFILM Streghe - Via con le streghe Streghe - Via con le streghe","image":"","image_big":"","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"888720","title":"Streghe - Kill Billie: Vol. 2","time":"07:56","description":"TELEFILM Streghe - Kill Billie: Vol. 2 Streghe - Kill Billie: Vol. 2","image":"","image_big":"","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"888722","title":"Jane the Virgin - Capitolo 76","time":"08:35","description":"Commedia, musical, telenovela, thriller, \u0093cuciti\u0094 con il filo dell\u0092ironia e del sorriso per raccontare la storia di una ragazza vergine che rimane incinta per un errore medico","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309506_quadra.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309516_orizz.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888723","title":"Jane the Virgin - Capitolo 77","time":"09:17","description":"Commedia, musical, telenovela, thriller, \u0093cuciti\u0094 con il filo dell\u0092ironia e del sorriso per raccontare la storia di una ragazza vergine che rimane incinta per un errore medico","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309506_quadra.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309516_orizz.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888725","title":"TG2 Lavori in corso","time":"10:00","description":"Rubrica di approfondimento del Tg2","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/NewsVod\/rubriche_tg2\/tg2_insieme\/8790978_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888726","title":"Tg2 Flash","time":"10:55","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/mattina_world\/8791029_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888727","title":"I Fatti Vostri","time":"11:00","description":"Attualit\u00e0, cultura e intrattenimento in compagnia di Giancarlo Magalli, Adriana Volpe, Marcello Cirillo e Paolo Fox.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/ifattivostri_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466682449i_fatti_vostri_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/I_Fatti_Vostri\/I_Fatti_Vostri_EP_Puntate\/8791590_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888728","title":"TG2 GIORNO","time":"13:00","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8792133_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888729","title":"TG 2 Costume e Societ\u00e0","time":"13:30","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/NewsVod\/rubriche_tg2\/tg2_costume_societa\/8792057_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888730","title":"Tg2 Medicina 33","time":"13:50","description":"Per saperne di pi\u00f9 sulla sanit\u00e0, sulla prevenzione, sulla diagnosi precoce, sui propri diritti per difendere la salute.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/08\/1376464971517medicina33_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/08\/1376464841403medicina33_800.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/NewsVod\/rubriche_tg2\/tg2_medicina_33\/8792163_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888731","title":"Viaggio nell'Italia del Giro: Catania-Caltagirone","time":"14:00","description":"Giro d'Italia 2017 - 100\u00b0edizione della Corsa Rosa","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2017\/05\/1493814517003_giro-360.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2017\/05\/1493817032978_giro_800.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888732","title":"La Grande Corsa - 4a Tappa","time":"14:30","description":"Giro d'Italia 2017 - 100\u00b0edizione della Corsa Rosa","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2017\/05\/1493814517003_giro-360.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2017\/05\/1493817032978_giro_800.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888733","title":"Giro d'Italia 2018 - 4a Tappa: Catania-Caltagirone","time":"15:00","description":"Michele Santoro presenta Italia, un viaggio, ma anche un grande evento in diretta arricchito da contributi filmati, per parlare in maniera approfondita del nostro Paese.\n","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/10\/1475584522721_italia_114.jpg","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888734","title":"Processo alla Tappa","time":"17:15","description":"Giro d'Italia 2017 - 100\u00b0edizione della Corsa Rosa","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2017\/05\/1493814517003_giro-360.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2017\/05\/1493817032978_giro_800.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888735","title":"Parlamento Telegiornale","time":"18:00","description":"Un resoconto puntuale sull'attualit\u00e0 di Camera e Senato, sui principali temi dell'agenda politica, sull'attivit\u00e0 e le iniziative del Governo.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2014\/07\/1405512185553raip_palinsesti.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350459835626rai_parlamento_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8793468_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888736","title":"TG 2 Flash L.I.S.","time":"18:10","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8793480_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888737","title":"TG 2","time":"18:15","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8793531_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888738","title":"TG Sport","time":"18:30","description":"Eventi sportivi, rubriche, servizi, commenti, interviste in diretta e in esclusiva sulle reti Rai ","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/06\/1370610836043raisport114.gif","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888740","title":"Meteo 2","time":"18:48","description":" Il tempo di oggi, quello di domani e di dopodomani in tre appuntamenti quotidiani.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/10\/1381484351443meteo2.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/11\/1354185406570meteo2-H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8793679_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888741","title":"#TVOI Day del 08\/05\/2018","time":"18:50","description":"#TVOI Day del 08\/05\/2018","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888743","title":"Hawaii Five-0 - Il signore della guerra","time":"18:53","description":"Remake della famosa serie anni '70, Hawaii Five Squadra Cinque Zero, che vede protagonista l'unit\u00e0 d'\u00e9lite istituita per combattere il crimine nello stato delle Hawaii","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658751432h.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658760336hawor.jpg","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"888745","title":"N.C.I.S. - Gabriela","time":"19:40","description":"Un nucleo di agenti speciali incaricati di studiare tutti i crimini legati al personale della Marina","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/1326883534111NCIS_114x114.jpg","image_big":"","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"888746","title":"TG2 20.30","time":"20:30","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/sera_world\/8794343_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888747","title":"Quelli che... dopo il TG","time":"21:05","description":"Torna in campo il programma di calcio e comicit\u00e0 pi\u00f9 amato della televisione italiana. Al servizio del \u0093mister\u0094 Nicola Savino e della Gialappa\u0092s uno studio completamente rinnovato e una nuova regia, ma anche una maggiore attenzione all\u0092attualit\u00e0 e un rapporto pi\u00f9 stretto col web e i social network. \nE soprattutto grandi nuovi acquisti, che affiancheranno il cast comico della scorsa stagione: DJ Angelo e l\u0092atteso ritorno di Lucia Ocone!","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2014\/09\/1410790154926quelli_114x114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/09\/1441893721658_quellicheilcalcio_tv_h.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Quelli_che_il_calcio\/Quelli_che_il_calcio_EP_Puntate\/8794387_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"888748","title":"Hawaii Five-0 S7E20 - Vecchia scuola","time":"21:20","description":"Remake della famosa serie anni '70, Hawaii Five Squadra Cinque Zero, che vede protagonista l'unit\u00e0 d'\u00e9lite istituita per combattere il crimine nello stato delle Hawaii","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658751432h.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658760336hawor.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888749","title":"Hawaii Five-0 S7E21 - Fantasmi","time":"22:06","description":"Remake della famosa serie anni '70, Hawaii Five Squadra Cinque Zero, che vede protagonista l'unit\u00e0 d'\u00e9lite istituita per combattere il crimine nello stato delle Hawaii","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658751432h.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658760336hawor.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"888750","title":"Hawaii Five-0 - La notte di Halloween","time":"22:54","description":"Remake della famosa serie anni '70, Hawaii Five Squadra Cinque Zero, che vede protagonista l'unit\u00e0 d'\u00e9lite istituita per combattere il crimine nello stato delle Hawaii","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658751432h.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658760336hawor.jpg","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"888751","title":"Antidoping","time":"23:40","description":"Antidoping Antidoping","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Antidoping\/8794657_1800.mp4"},"str":""}]