[{"program_id":"885912","title":"Protestantesimo del 06\/05\/2018","time":"00:45","description":" In una societ\u00e0 che si fa sempre pi\u00f9 complessa e multiculturale, la rubrica Protestantesimo vuole presentare al pubblico televisivo la cultura e fede protestante in Italia e nel mondo. Aperta all'incontro ecumenico e tra le fedi, la rubrica \u00e8 attenta alle sfide della societ\u00e0 contemporanea, presenta la multiforme realt\u00e0 evangelica italiana e investiga il rapporto chiesa e societ\u00e0. \n\nCon un atteggiamento di ascolto ed apertura la rubrica affronta i temi dell'etica, apre una finestra sulle realt\u00e0 protestanti nel mondo, offre spunti di lettura della Bibbia e propone una panoramica dei molteplici contributi dati dai protestanti alla cultura, alla musica, alla teologia, all'arte.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/protestantesimo_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/12\/1355314996452protestantesimo_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Protestantesimo\/Protestantesimo_puntate_HL\/8783706_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"885913","title":"Appuntamento al cinema","time":"01:15","description":"Rubrica di informazione cinematografica","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/10\/1445528136298_appuntamentoalcinema_300.jpg","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"885914","title":"Resurrection","time":"01:20","description":"Cosa succederebbe se qualcuno che avete perduto riapparisse misteriosamente come se nulla fosse accaduto  e come se non fosse passato nemmeno un giorno dalla sua scomparsa?","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/01\/1421849222183RESURRECTION_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/01\/1421849349297RESURRECTION_800x450.jpg","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"885915","title":"14\u00b0 Distretto","time":"02:40","description":"TELEFILM 14\u00b0 Distretto - Un fidanzato per due 14\u00b0 Distretto","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"885916","title":"Colpo di scena","time":"03:28","description":"Colpo di scena Colpo di scena","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raitre\/Colpo_di_Scena\/Colpo_di_Scena_EP_puntate\/8784727_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"885917","title":"Il ladro innamorato","time":"04:16","description":"Il ladro innamorato Il ladro innamorato","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia1-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/notte_world\/8784753_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"885918","title":"Videocomic Passerella di comici in tv","time":"05:00","description":"I grandi comici del variet\u00e0 televisivo riuniti in una passerella che ripropone i loro sketch pi\u00f9 divertenti. Un'occasione unica per apprezzare gli esordi e i successi degli intrattenitori preferiti dal grande pubblico: Tot\u00f2, Aldo Fabrizi, Alberto Sordi, Nino Manfredi, Carlo Verdone, Roberto Benigni, Massimo Troisi e tanti altri.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/04\/1461054989129_videocomic-114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/11\/1354185531321videocomic-H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia1-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/notte_world\/8784885_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"885919","title":"Lui e lei S1E1 - Un ragazzo al bivio","time":"05:50","description":"Un avvocato e una poliziotta formano una formidabile squadra per aiutare i bambini in difficolt\u00e0","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/05\/1336576713795002415_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2014\/05\/1400854304844LuieLeiH.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886896","title":"Sorgente di vita del 30\/04\/2018","time":"07:25","description":"Rubrica di vita e di cultura ebraica \na cura dell'Unione delle Comunit\u00e0 Ebraiche Italiane.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/10\/1445605799521_sorgente-di-vita.png","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/12\/1354614675192sorgente_di_vita_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Sorgentedivita\/Sorgentedivita_puntate\/8749822_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886897","title":"Streghe - L'uno o l'altro","time":"07:55","description":"TELEFILM Streghe - L'uno o l'altro Streghe - L'uno o l'altro","image":"","image_big":"","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"886898","title":"Jane the Virgin - Capitolo 74","time":"08:35","description":"Commedia, musical, telenovela, thriller, \u0093cuciti\u0094 con il filo dell\u0092ironia e del sorriso per raccontare la storia di una ragazza vergine che rimane incinta per un errore medico","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309506_quadra.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309516_orizz.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886899","title":"Jane the Virgin - Capitolo 75","time":"09:19","description":"Commedia, musical, telenovela, thriller, \u0093cuciti\u0094 con il filo dell\u0092ironia e del sorriso per raccontare la storia di una ragazza vergine che rimane incinta per un errore medico","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309506_quadra.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2016\/06\/1465402309516_orizz.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886900","title":"TG2 Lavori in corso","time":"10:00","description":"Rubrica di approfondimento del Tg2","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/NewsVod\/rubriche_tg2\/tg2_insieme\/8785648_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886901","title":"Tg2 Flash","time":"10:55","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/mattina_world\/8785685_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886902","title":"I Fatti Vostri","time":"11:00","description":"Attualit\u00e0, cultura e intrattenimento in compagnia di Giancarlo Magalli, Adriana Volpe, Marcello Cirillo e Paolo Fox.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/ifattivostri_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466682449i_fatti_vostri_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/I_Fatti_Vostri\/I_Fatti_Vostri_EP_Puntate\/8786105_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886903","title":"TG2 GIORNO","time":"13:00","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8786333_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886904","title":"TG 2 Costume e Societ\u00e0","time":"13:30","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/NewsVod\/rubriche_tg2\/tg2_costume_societa\/8786511_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886905","title":"Tg2 Medicina 33","time":"13:50","description":"Per saperne di pi\u00f9 sulla sanit\u00e0, sulla prevenzione, sulla diagnosi precoce, sui propri diritti per difendere la salute.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/08\/1376464971517medicina33_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/08\/1376464841403medicina33_800.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/NewsVod\/rubriche_tg2\/tg2_medicina_33\/8786612_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886906","title":"Un killer tra noi","time":"14:00","description":"I film di Rai2","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/1326882272118film2_114x114.jpg","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886907","title":"Ogni Killer ha il suo Segreto","time":"15:35","description":"I film di Rai2","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/1326882272118film2_114x114.jpg","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886908","title":"Castle - L'assassino invisibile","time":"17:20","description":"Richard Castle (Nathan Fillion) non \u00e8 una persona comune. Scrittore di decine di romanzi gialli, famoso e osannato da pubblico e critica, amato dalle donne per il suo talento, ma anche per il suo fascino da seduttore incallito, a un certo punto della sua carriera prende una decisione audace, e potenzialmente fatale: \"uccidere\" il protagonista dei suoi libri, il detective Derek Storm. Cos\u00ec, oltre al polverone sollevato dai fan per questo indesiderato quanto drastico espediente narrativo, Castle incappa nel classico \"blocco dello scrittore\", che causa una brusca battuta d'arresto al suo successo.\nMa il momento non durer\u00e0 a lungo: un assassino, fan dello scrittore, inizia a commettere omicidi secondo le modalit\u00e0 descritte nei suoi gialli, e Castle, viene chiamato a collaborare con la squadra omicidi della polizia di New York, in particolare con l\u0092affascinante e risoluta detective Kate Beckett (Stana Katic).  ","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/09\/1378297709379castle_114.jpg","image_big":"","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"886909","title":"Parlamento Telegiornale","time":"18:00","description":"Un resoconto puntuale sull'attualit\u00e0 di Camera e Senato, sui principali temi dell'agenda politica, sull'attivit\u00e0 e le iniziative del Governo.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2014\/07\/1405512185553raip_palinsesti.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350459835626rai_parlamento_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8787671_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886910","title":"TG 2 Flash L.I.S.","time":"18:10","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8787689_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886911","title":"TG 2","time":"18:15","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8787807_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886912","title":"TG Sport","time":"18:30","description":"Eventi sportivi, rubriche, servizi, commenti, interviste in diretta e in esclusiva sulle reti Rai ","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/06\/1370610836043raisport114.gif","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886913","title":"Meteo 2","time":"18:48","description":" Il tempo di oggi, quello di domani e di dopodomani in tre appuntamenti quotidiani.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2013\/10\/1381484351443meteo2.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/11\/1354185406570meteo2-H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/pomeriggio_world\/8787904_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886914","title":"#TVOI Day del 07\/05\/2018","time":"18:50","description":"#TVOI Day del 07\/05\/2018","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886915","title":"Hawaii Five-0 - Blackout","time":"18:53","description":"Remake della famosa serie anni '70, Hawaii Five Squadra Cinque Zero, che vede protagonista l'unit\u00e0 d'\u00e9lite istituita per combattere il crimine nello stato delle Hawaii","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658751432h.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/04\/1428658760336hawor.jpg","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"886916","title":"N.C.I.S. - Arma biologica","time":"19:40","description":"Un nucleo di agenti speciali incaricati di studiare tutti i crimini legati al personale della Marina","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/1326883534111NCIS_114x114.jpg","image_big":"","video_urls":[],"str":""},{"program_id":"886917","title":"TG2 20.30","time":"20:30","description":"Il Tg2. Un appuntamento con l'attualit\u00e0 dell'ultimo minuto, gli approfondimenti, la cronaca.","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/guidaprogrammi\/iphone\/tg2_114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2012\/10\/1350466677823tg2_H.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia2-rai-it.akamaized.net\/podcastmhp_world\/replaytv_world\/raidue_world\/sera_world\/8788858_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886918","title":"Quelli che... dopo il TG","time":"21:05","description":"Torna in campo il programma di calcio e comicit\u00e0 pi\u00f9 amato della televisione italiana. Al servizio del \u0093mister\u0094 Nicola Savino e della Gialappa\u0092s uno studio completamente rinnovato e una nuova regia, ma anche una maggiore attenzione all\u0092attualit\u00e0 e un rapporto pi\u00f9 stretto col web e i social network. \nE soprattutto grandi nuovi acquisti, che affiancheranno il cast comico della scorsa stagione: DJ Angelo e l\u0092atteso ritorno di Lucia Ocone!","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2014\/09\/1410790154926quelli_114x114.jpg","image_big":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/img\/2015\/09\/1441893721658_quellicheilcalcio_tv_h.jpg","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia4-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Quelli_che_il_calcio\/Quelli_che_il_calcio_EP_Puntate\/8788906_1800.mp4"},"str":""},{"program_id":"886919","title":"Attacco al Potere","time":"21:20","description":"I FILM DI RAI 2","image":"http:\/\/www.rai.it\/dl\/images\/1326882272118film2_114x114.jpg","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/download.rai.it\/video_no_available.mp4"},"str":""},{"program_id":"886920","title":"Night Tabloid","time":"23:25","description":"Politica, economia, futuro, tecnologie, costume e tendenze...Night Tabloid \u00e8 Il programma di informazione e approfondimento del gioved\u00ec, in seconda serata, su Rai2, condotto da Annalisa Bruchi","image":"","image_big":"","video_urls":{"only":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/podcastcdn\/raidue\/Night_tabloid\/Night_tabloid_EP_puntate\/8789186_1800.mp4"},"str":"http:\/\/creativemedia3-rai-it.akamaized.net\/infocdn\/raidue\/Night_tabloid\/Night_tabloid_EP_puntate\/8792543.srt"}]